平時食飯買野幾十蚊都計住，炒股幾皮幾皮咁輸都冇野

有冇人係咁

老公包食 冇問題

正常
買apple watch/airpod都左諗右諗
股價1日唔洗 就輸左1皮

賭波賭股捐錢都好撚豪
但食飯真係唔捨得一百蚊個飯

真
平時叫雞都唔捨得叫hg
都係去禁鐘仔

因為覺得自己一定會賺返

我

一日末放都未叫輸
正股驚閪咩

預有賺丫嘛

最後蝕左就當原本無個筆錢，咁樣安慰自己

買部iphone一萬蚊都諗嚟諗去
但係股票輸親都唔止

炒股冇諗過會輸

唔係輸幾皮都無野, 而係輸左幾皮野已經係事實, 咁你可以點

因為買iphone洗左就係洗左
股票會FF佢升

完全係

Broker户口同馬會户口一樣，都係有人無出